[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (103)1001要比返開POST錢我

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

1001唔開po

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

股價計算

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後會解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個

Ｑ：合成好慢？
Ａ：撳兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

設計無人島

賣啤啤分流

得買啤啤一個目的嘅入
順帶一提我差三棵黃色白合，有嘅順手拎俾我

岩岩斷左 有流星雨有阿妹 頭先加左既可入
Sw 7469 8658 9666

留名，乞求鐵礦

p字added

頭先邊個話要整竹燈？

1set夠唔夠

有冇妹妹摸? 係咪一日只可以摸一次, 第二次都唔會學到嘢? 求教

一日一學

上個post個fc是真的
你加完話我知雖然我最後都未必認得啲人名

艾莉提絲對唔住搞咁耐 你斷咗我入唔到島

惠里想睡覺巴打我返到屋企啦 見到覆一覆thx

Story
我整左竹櫈同竹球俾佢

slow

比2set你

已求, H字頭

新post留名
Topic 名鞭到好痛

你個島係咪2個字

柳泉絲打唔好意思執耐左 你開得島話聲我知

有位VM絲黎左我個諗唔島比左錢我 但你最後冇加到我 我送唔到糖果機比你 見到麻煩加返我 cherry au/ SW 5982 7515 1112 如果唔係就送唔到比你

另外上一個post 有幾個巴絲話想入黎拎和服同買啤啤
今次開朋友島
有兩位巴絲已經比左SW我
睇下多唔多巴絲留 如果多 每人黎15分鐘比機會其他巴絲入黎
8點開島

你開島？

我都加左你

頂 頭先有個巴打話同我交換櫻花diy 有個人入左黎拎左我個diy走放低左個橙
你唔係果個巴打就出聲

求摸妹 /流雨

可代工 金條/金牆/星星鐘 /星空星星牆/登月倉/星掛旗/櫻燈

引覆先add 太多friend code 好亂

我,但有人黎緊摸妹,要等陣,我想要15個,一陣帶料比你

請問有無阿妹換 會帶天文望遠鏡做手信
SW6578-5613-9200

俾人拎左 我以為係你佢放低個個橙我好嬲呀

想買和服

哇屌 個個人嘅名+島名係咩？

東雲巴打開咗公開島未

已加 喺best friend

新入加唔加得 r字

求百合花種子，可幫做櫻花所有野

15個燈？ 你嚟得我開場？

輕輕一推先

新帖留名

向到同果個人講 拎番張卡出黎 唔係公佈名

想請教各位,岩岩冇睇時間 6點半出左外島
慢慢清完野都7點幾,但依家個島係咁出蝴蝶
係咪一定要7點後出外島先計

想問間屋擴建之後 啲房有冇上限？

新post LM

生果佬呢

加咗啦 r字頭

已加

可唔可以黎摸妹

大家推廣下呢張圖
其實島主關島7個人一齊走就係最好既 唔洗1個1個走個個睇動畫
不過關島唔關視窗會大家一齊斷線冇save
所以大家最好見要結束果陣企定定唔好做其他野
同埋島主會寫剩餘時間20秒, 島主見勢色唔對路記得禁b制取消關島

問乜? 問清楚D

已加，w 字頭

佢無俾Diy卡你剩係放低個橙？

小睫情敵
有冇性趣想摸妹?

come!

想點，我依加係發展商

好呀最鍾意買駱駝啲嘢

你一陣嚟睇吓有無傢私想摸

個樣

加咗 C字頭

3間房+上層大嘅+地庫

唔摸妹 可唔可以摸你？

直接開啦

小睫今日又送Diy比我
多謝曬巴打妹我摸了！！
我想要洗星

我買左中型地氈比你 我比埋個2張劵你

我都有星姐

今日射汽球都射左5 6萬同幾十舊鐵＋泥

可唔可以帶多5個竹球

大地主sorry
係咪要鐵

搵唔到 係咪直接入朋友場

報定驚

岩岩加左, k字頭

同埋我加左你

開左朋友島島名日月金木水火島

報狗？不了

已加L字頭

又有

係，我開場

係。。因為我本身開放左個島俾我朋友入黎 佢向我島玩緊 我個pw set左任何人都入到 條友入左黎我話張卡向門口 佢拎完走左去另一邊 我話交換？佢放低左個橙即刻封島

姐係之後可以有房
啲房有冇限幾多間
一年咁多活動 如果我想集齊晒分房放 櫻花一間 復活節一間 中秋節一間 聖誕節一間咁樣開落去得唔得？

有冇人有興趣 海軍帽 壽司裝
想摸日式傢俬 冇都冇所謂

Coming 順便行下你個商店

有妹有流星
有冇人可以幫手整半月同月球椅

你係? 加左我就入來

可以

唔介意呀 你8點入黎啦

yo k生

帶兩set比你

仲有無流星場

喂, 我都開左場, 成地都係骨, 要黎就快, 我食飯掛梗機

Accepted

你有星有妹咁勁密唔密

好，一陣

屌 邊隻雜種狗偷人野呀
有得睇返邊個最近同你玩過 開名開id啦
咁搞法唔怪得岀面交換摸野睇星要收錢收機票

頭先賣太空頭果位巴打個島仲入唔入到

報完會比人拉返轉頭

集中營

我可整月椅
加我留個島名同id

開名

摸完妹學到既話幫你整

想買和服 求加

得咁少炸

等多我一陣,佢地差唔多摸哂

開名啦屌

其實都唔急, 我應該都有排掛
不過唔知會唔會比人拎哂, 我FD LIST好多乞衣

見到巴哈有人講話島滿左10個人唔需要用amiibo都可以請到人

想去

有咩想要

有你fd 想黎許一陣

想買壽司裝
2729 2184 0023

係

有啤啤可以帶啤啤
冇都冇所謂
留個fc

等隨機有動物黎露營

8419 9917 6670 an

入緊黎

有幾隻啤啤

多謝曬巴打先
今晚有絲打收留左我了

留咗FC 係留言度 我有隻灰啤啤可以訂 聽日比你得唔得？

今日好似主打摸廁所

Added 吉之島

ok

想黎 有其他野想要嗎

come

黎緊

真．廁所 唔係廁所絲

有啤啤 求add

今日興宗教
好似未有道士

唔好意思睇錯，我識整係月亮同新月椅

466349247108 新手 感謝師兄們

提防此人俾一個橙我當我個diy card係咩 食屎啦你

我要石

加埋我得唔得 1483 5173 3625

可以整下風水師套裝
利申想著

其實有阿妹代唔代表有流星雨？定兩回事黎？

我又要摸廁所

去唔到集中營
地主你更新左未

有冇留意到game名

兩回事黎

石頭

又斷左 得流星雨 阿妹唔知去左邊 再開朋友島
Sw 7469 8658 9666

我個島又無妹

唔代表一定有 但大機率會有

琴晚許左願但啱啱開機一粒碎片都無 係咪夜晚就會無晒？

斷咗屌

Alan?

我有細啤啤 可唔可以黎摸妹🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想黎

剩係得阿妹摸 冇流星 o唔OK？

呢個集中營唔穩定

係咪真係有人著架
頭先畫咗條裙仔都用咗一粒半鐘

係喎
眼殘

Yes 島名santorini島

阿狗

求加

本身add左你
你上黎就得

重開ed唔得就算

Pin 佢

呢度d痴線佬
總有人岩既

TO 廁紙絲

add 咗你
古怪 Mii 頭像 ...Caxxxxx

526453249616 唔該

加左 Br字有無咩想帶？

巴哈一張diy起碼都換兩張機票
一個橙真係好過分

一個橙真係當人乞衣

歡迎入黎參觀
但今次開朋友島 想黎既留低SW
八點開島 我應該掛機
店有啤啤賣
另外自己畫左兩件和服 想要既可以入黎拎
希望支持下
黎緊會繼續畫

多巴絲黎巴話每人15分鐘比其他巴絲入

Thx

好呀 夜啲比你
扔晒去廁所地下

好嬲 食屎狗 季節限定
我想問有咩方法可以即走唔儲存？ quit game? 斷wifi?

去到人地個島摸妹先發現自己都有

有妹起碼有野學
唔洗灰心
家下摸妹場好撚熱門

同島既人都會有事

唔好帶巴哈D標準過黎啦

咩都機票, 呀妹場又機票, 大方D啦

係咁斷 食埋個飯再開 sor

開唔開摸妹場

鐘意得亞妓都係狗黎

求add
5096 9091 0047

會開

開唔開島

啲石頭第一日唔識，on99 打爆哂，過咗一日而家只係生番一舊，點算？
本身應該有幾多舊？
洗唔洗棄game 重開先得？

8419 9917 6670 an 有冇咩想要?

ok add plz

BOOK定一個位先

阿妹第一次上島玩

會慢慢生返
洗乜咁急

我加左你 A字八婆頭像

做標本

唔係話咩都機票但一個橙真係搵人笨啦

今朝話幫我代工新月櫈個善長仲係咪度

去外島一車車

你係咪斷左線

我整到 今晚幫你搞啦

啱啱開完島比人摸
但係見自己有DIY
但係一粒流星碎片都冇
有啲傷心

多謝絲打開場

Day 2
未過到河 係咪唔應該借錢起屋住
等過到河揀個好D既位？有無關係其實

可唔可以去你島

頭3個入先 唔想咁易斷
我之前再加後面既人！

其實係可以的
攬炒

我試過無啦啦深夜見到兩粒
唔知係咪朝早剩

有冇巴打今晚流星雨

啊妹嚟咗島

唔係我咩

應該係會入番黎

堡堡

想摸

蟹黃堡

未過到河起到屋架咩

冇關係
屋位跟帳篷
之後有得比錢搬
快快趣趣起屋啦

懷疑中咗bug呢2日都撞唔到npc 如駱嵐，幽幽，唐老鴨之類都唔見

係呀善長

想買衫

FC係咩？置頂啦

唔該哂

阿妹公廁場
淨摸妹 唔摸其他野
7個人摸齊我禁-制走 唔好自私走
希望大家留喺圍內摸妹
如果阿妹走咗我會推佢番嚟
唔知會開到幾時
朋友等陣再開

原來推阿妹好難

點解咁多日都無島民比櫻花DIY我

已加 8222尾

黑仔姐

絲打係換咩

Added 9P806

求許願

做咩 你隻妹又好似眼絲咁生左入蘿蔔田？

排隊入島

唔洗客氣~

我ok了

有冇巴打有各樣健身器材摸
我有日式被爐同日式浴缸
SW 3891 5676 8493
開左朋友島加左講聲

返緊屋企，晏多少少

聽日我房間就會出現呢三樣嘢

櫻花遮DIY想換櫻花地毯嘅DIY

佢識飛架嘛 好似係

再開 妹妹回來了

唔急

求加
7字頭

有無人啱？

要就留 fc

有冇巴打今日流星雨

我黎呀我黎呀
加左 d字頭

3426 尾

話晒人地都係貓頭鷹識飛

我搵到喇
你地摸

直頭識瞬間轉移

同求

痴線,抽中竹島,但係清哂野之後全場無其他蟲,得D螻蛄係地下度叫
不停掘起D褸蛄都唔見有狼蛛生出黎

有櫻花花堆diy多
想換櫻花鐘/盆栽/木牆/地毯/樹牆/石水盆
有無巴絲想換

想問下島名係咩呀

去你度？

你望下椰樹上有咩先

九點開島
流星島有妹
可以留低手信 或者帶啲靚衫俾我摸下
冇都唔緊要 下次幫返人就得

咦 唔係日日都會有1個npc來?

加左 G字頭

想摸妹 帶啤啤互摸

求加 唔該晒

你咁都仲唔明
佢想你都搵d棒比佢

我將佢封咗喺機場門口 唔洗大家周圍搵同防止仆街搞破壞

禁室

排隊呀
098622615122

佢識飛

有冇人前2日先開始玩但俾人水咗去南半球圍爐

南半球好似乜都冇咁

有流星雨有阿妹 頭先加左既可入

洗唔洗留定fc入？

留FC定禮?

Ja 字頭，帶啲俾你摸

咁唔怪得要推咁耐

唔知啊
我都試過咩都冇

太多人加唔曬 夜d再開

螻蛄可以用雜草de spawn佢,一聽到佢叫就種雜草,但整走左佢要汁返起,狼蛛有草唔會生

妹係貓頭鷹黎
係有翼架

可以,宜家開返

早啲有紅葉早啲有雪
唔鐘意咪重玩
果兩日進度得少少野

頭先就係人齊佢先飛
依家封淨一個位 我自己塞住佢

想join 466349247108 🙏🙏

巴打你島仲有無位

唔會瞬移咩

全部椰樹竹都俾我掘走哂啦,咩都無D褸蛄狂叫,一直都唔出狼蛛

求入 7354 3111 7244

Fc

有 比code

咁多人怕羞

人肉

你係咪7點後先入島？

8099 2828 6971

我依家開啦都係

709588900416

有引體上升器材
想摸日式被爐同浴缸

岩岩重開麻煩等等

求加，謝謝島主！

幫手做分流

1483-5173-3625 N字頭 求加

櫻花棒card換櫻花傘card

加左 X字頭

6863 2893 9199 thx!!

唔幫我

靚衫/傢俬都得

瞬移再推
好笨柒 下次唔開公廁

我叫member

Added

我想問下許願使唔使每日都要夠200次？？
同埋點睇今日許左幾多次啊？

鐵棒

求加7858-1596-3967

咁樣昆人既
佢係咪換完即刻跑去機場

仲有無

好啦 咁唯有等下 可以復活節係咁= =

想睇星 求加 不過新月椅幫你唔到 sor

你咁多朋友 邊到我幫

唔係 佢換完走左去同我啲島民傾計 我關個島唔想同佢講野

又要開始刷蛛

Thx巴打 你島咩名

仲有無人買幼稚園衫同奶嘴 我開左Best friend島未閂
順便

唔加人住 加左都加唔到Best friend

剛才唔該哂廁紙絲

G字頭係邊位巴打

排隊

求加 6452-1200-2741 E字頭 謝！

佢慾求不滿

呀妹連續黎左兩日
佢今日又黎探我
佢係咪鍾意左我了

我想問見到D 人可以DIY 自己D衫
點先可以自己整
岩岩先起左商店

有冇月亮整

另外問問有冇巴打有bar 檯或是配方

幫我整水喉通

開左了巴打

🙏有pw嗎

無今日妹比左金蓮花棒我

笑死

709588900416 🙏
我加左你 m字頭
有單杆架

個島d草比我抆到一乾二淨 依家diy要用
有無新手可以比雜草*16我 我用20粒鐵礦石換

去用哩數換個高級設計app

去外島抆啦

OK

我就黎癲啦
我只係想要三棵黃色百合，報酬任你開

有冇得開 做個朋友 7858-1596-3967

加咗 n開頭

我唔要鐵礦，我要三棵黃色百合，唔要種子，你有無

我有
好似唔係配方黎

無啦啦斷左

懶得去外島 無理由2000哩數淨係抆草

想摸妹呀 等左好多日都無

1170 2471 4255

外島大把

有妹有無人入島？

我想入

我又要

我島好似無百合

咁蝕換

廿舊鐵去幾個外島先拎到

種子要唔要 頭先去FD到買左

mememe

thanks！

都係開返密碼
1STJ0

唔使，我有種子，但要現成百合

摸妹

對

8326 2180 2242 唔該曬

2046-3682-3426 , 想入

黎緊。
想摸浴缸同被爐

因為依幾日打氣球跌左好多 無所謂啦

Add左 B字頭 眼鏡mii

三隻小豬

起橋捐籌募中
多多益善少少無拘

頂你上個po 1001
我準備下就開朋友摸妹島 有冇興趣

add你fd

想入

又係變身武器？

你入黎呀晏啲

我有黃百合

想要和服

加左

唔知中咗，之後去咗食飯

有冇巴絲知道太平洋桶眼魚係碼頭釣唔釣到 想同旗魚個d一齊釣

有冇巴打有竹長凳DIY
我同你收/用DIY換

比返錢#1啦

Added 吉之島
加住咁多先
掛機掛到9點 大家隨便

我入你島擺低？

added

8446 2859 2486 e字頭，thx

似係 但我拎親都棒好sad囉....

加埋我師兄 8326-2180-2242

好 咩材料 我自備

K 字頭

首神你可唔可以比我摸

想要咩？

個島咩名？

加左t字頭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有冇人知一個島可以容納幾多人？

我帶定先

廁所而家開島？

8326-2180-2242

有呀妹 可以開場
只求廁所既傢俬同埋健身器材摸下

開左密碼島1STJ0

求777大頭相QR code

開左 比27粒你呀 廢是拆

可以入霍格華茲

你點解識咁叫我
我唔比人摸
交換啦

709588900416
M字頭

8326-2180-2242
有廁所傢俬

啞鈴紅沙包要唔要

我有好多廁所野
6578-5613-9200

係機場門口

第二批ADD左我既請準備

爆晒
仲有冇流星雨場

每支棒有分開衫就話姐

開咗喇 密碼入島

有冇書/雜誌

好

想買

整支送比你

會唔會太好 多謝你依家黎

阿妹又唔知走左去邊

im hehe

added
j字頭

入喇入喇

加左話我知 然後我開朋友場
只求廁所嘅傢俬同健身器材摸吓

我無
帶緊成副家當比你揀

我上你島
你FC

8

加左k 字頭

想入場摸妹

轉頭寄 食埋飯

我有呀 hi

加左 D字頭
有好多廁所野俾你摸

好多棒棒

add左
開朋友島丫

入緊 忙碌中🤣🤣🤣🤣多謝絲打

有冇人有太空頭盔？

唔洗 你可以加我FD 我寄1本比你 你回寄2本比我

聽日再繼續寄雜誌比你

原來動物係會病架
好彩個身咁岩有藥

巴打我有尿兜 廁所 沙包 腳踏車
求妹妹

我再寄書比你 每日互洗2本

加左S字頭

Same here

要書？
寄比你

送完藥俾佢 又有禮物收

我果隻好乖 識隔離 病左唔比我入去 想送藥都冇得送
仲要係GYM撚病左 渣ga

書係買定係點架

有無流星場可以俾我睇十幾分鐘 THX~

搵左
太空船牆

呀妹比左菊花棒我

2447-2139-3120 JP THX!

頭先你diy 我有冇攞到你身上嘅書
同埋我發現書架可以改顏色 改咗深啡色 好正

想要星空牆

斷咗線有無人要摸啊妹？

加左M字頭

我都係性暗示

佢冇俾我
唔知係咪要他朝有一日先報答我

想摸妹妹

45分開島俾下一批人入 到時放code出嚟

得星星牆

巴打你個島叫咩

好明顯做GYM做到攝親

唔玩呢啲呀

我做到

菊花百合都有 佢到底想玩邊樣

妹：why not both

可唔可以聽日搵你 今日有野做玩唔耐

岩岩放工終於有得開機
有無巴打靚籮白價

有流星有妹
想徵個識整月亮裝既巴絲

說好的j牛奶糖

有隻動物擺空城計

有

我隻動物生搔
點搞法

第一轉最快高價係星期2 中午後

巧

呀妹唔係咁

用網捉

我等陣嚟呀 我開島比人買衫後嚟

今日先星期一姐 唔洗咁急

咩叫月亮裝??

可唔可以黎睇星 廿分鐘就夠 THX

code

係咩
第一次入股未試過
咁唯有聽日帶埋部機去公司上黎尋好價巴打啦

有多左既diy卡可以拎
竹製驚嚇箱 貝殼床鋪 橘子壁掛鐘 流水素麵 排笛 菊花抱枕
另求代工新月椅同月球 可代工牧羊座木馬

蟹絲你在哪？

再開 ADD左既入

呢加開

係我

係人地度買緊牆紙

師兄加埋我 唔該
8326-2180-2242

仲有冇巴打流星雨島

肥絲巴係唔係可以比個櫻花袋我
不如你寄比我
我係琴日開島俾你摸妹嗰個

噢

喺我到

黑豬
我開始後悔冇搵佢做我第 10 個村民
因為我已經有豚皇, 想要多 d 種類的動物

Sorry 斷左.....

係喎
以為要俾藥佢食
好白痴

斷左

我可以join嗎？

斷左？

好多人好想趕走隻馬

開一陣 大家自律唔好踩到我啲花
好似唔係好覺有流星 想要木屐襯和服
或者得意衫/傢俬都得

可以帶料幫整星空地板 5星1大星
桃牆紙 20粒桃
櫻花樹牆 10花瓣 5硬木
切菜板 2硬木1鐵

我可以幫你整月球呀！
你開島我上去幫你整？
想要驚嚇箱卡

對唔住係我斷線
朋友密碼島

仲等咩
玩過幾次但唔記得有冇add過

未去過你度寄唔到喎

Add左 Jo字頭 齋摸妹

應該未

隻馬幾好啊

今晚啦 我做緊野

未知幾時做完

今日玩咗10分鐘動森就開始做野了

岩岩食飯

可唔可以加黎摸妹 摸完就走

頭先加咗我想摸阿妹嘅開咗朋友島啦

巴打請問仲會唔會開島 想買衫

島名

想黎買野thanks

過左露營地第一隻動物之後個露營地係咪刪得

島名叫咩

我都認得你 hello

一係你開島我帶卡同料去比你？因為我執緊島 好亂

唔係

我我 識整月球 想要竹製驚嚇箱

有冇紅菊花/百合花，我有鬱金香可交換

師兄加1
8326-2180-2242

開緊島俾人
咁我問下人先

好多人入緊摸

十分鐘後add你
蘋果絲趕住買衫

估你唔島
自由西

露營地要一直keep住

你島有人唔肯停對話

屎忽痕出去睇game錢 要598$

我可以代整袋 係咪有星睇
SW6578-5613-9200

我拿拿臨食飯先

我怕你島爆 我閂島再睇你島有無位

收唔到invite

你有無帶料？

好人巴有無重覆

7780 7952 8790

與時間競賽

2447-2139-3120

痴線近幾日啊妹比樹枝棒 鐵棒 波斯菊棒 同星棒我

仲有無人要買?

5111-1476-6529 T字頭

好呀 我開左密碼了

未爆

依家黎阿

有呀妹 有冇人想黎？

只求廁所傢俬同埋健身用品摸下

你剷到咩

送左比人

add咗

開左2場公海場
個個都好有禮貌會等多幾分鐘等埋島主關島一齊走

點風水陣

因為開放左

絲打我好似又斷線
我都係唔入黎
其他巴絲唔好意思

係咪有太空頭盔
可唔可以加我

食果剷起

你岩岩一早入左黎 所以應該一早加左你 cherry au

你閂咗島？

john緊

爸打係咪加少左我

想去工程師個島參觀

想黎 加左 Jo字頭

絲

我開咗兩場都係咁

加咗啦 c字頭

仲有冇巴絲開放流星雨
岩岩有巴打add 左我但full 場

加左 想要就快 仲有三分鐘 唔係就要等聽日

上面有位絲打話要 一係我過去你個島你比料我整？

手殘

搵唔到既
我會唔會del咗你

開左朋友密碼島
島上有駱駝
朱古力絲打同 Pantheon巴打你地要上一上我個島
之後我先可以send到俾你地
6W26P

好呀
你加我吖

不過我個島都好亂

絲打係唔係斷咗 想同你講番聲 唔該！聽日寄番隻啤啤比你

我有浴缸 2447 2139 3120

你等我搞完份assignment 先宜家仲係0％
聽朝要交

想問下櫻花系列係咪仲有個盆裁架
有冇人射氣球出現過？

除左佢其他櫻花野都齊

咩都可以 我一朵都冇

正在忙

唔急 遲啲都得
加油

巴打閂左島？

已開島 入得

絲打 個鋪頭9點關咗 聽日再嚟買

帶左兩隻色黎

CLS 你終於出現
我頭先去睇ATM
發現咗你俾我個屏風
價錢同我銀行餘額差唔多

巴打有流星雨？ 可add?

應該嗰個staff都要痴呢張紙係心口

好多蟲 好似小強 唔開心

巴打有冇櫻花diy多

仲有冇人有流星雨島

斷埋

有個貓頭啱唔啱

啱

生果計唔計

added k字頭

飛上山重要斷我線

撞緊入黎

你個島忙緊

證明好多cdrom

收到 唔該曬

7414 7783 3602

係咪有百合花種子

應該係

開返了
又要搵阿妹

我斷左？
我仲未扔低個賞花組合俾你

又爆

有呀～
櫻花樹牆，花瓣堆

啱啱個個粒聲唔出摸完妹妹就走
叫佢地等陣一次過關島都冇人理我

番唔切去拎嘢一陣寄畀嘢你

[member]
last round
免費代工所有櫻花,復活傢私
新月櫈 1大星,7細星
火箭 10細星,20鐵

要求唔多, 只係希望有人比書, 雜誌比我
冇都可以入, 你用最近玩過的人加我FD,
我會寄1本比你, 你回寄2本比我, 大家happy
如果你真係連FD都懶得加, 帶d石頭比我都ok

我岩岩見到阿妹都未黎得切扔野俾你摸
就睇片睇到斷左

想要櫻花樹牆 我有流水素面/貝殼燈diy 你有冇興趣 或者有冇野想摸

求睇流星雨

岩岩入左你場 但唔肯定邊個user係你

入緊

想問下 個啊妹黎咗有咩用？ 拎變身棒only?

星星系列diy

[member]有無人摸妹，add咗我頭7個留言account名[/留pw俾你member]

加咗，1915字頭

或者星系diy

好呀 多謝

都唔係成隻驚最貴個樣
上星期炒蘿蔔賺左4M
家下儲緊啲高價傢私
炒埋今個星期就退休專心改個島

原來d 島民會一齊唱歌

有冇巴打有百合花/紅菊花種子

你比FC我呀
你講嘅我樣樣都冇
想要月球車同木馬⋯ 要咩料

Keep住有人入
入晒人15至20分鐘後一次過關島
然後再開過

係要之後再問先會有星星系列？ 我淨係拎咗變身棒

呢加仲入唔入到

芝牛巴已經玩到變大大
有埋愛稱
btw我都想整櫈

唔洗了巴打
啱啱諗住等埋一次過閂
跟住冇人理我個個衝去機場走又唔出聲
問有冇人未搞掂 又衝去走 其實大家開心交流玩唔係仲開心咩
好似利用完見到妹妹就跑走 等多一陣方便下大家姐
下次唔亂開場了

你係咪最尾黎果個

好似仲keep住有人入緊

有冇熊熊或者得意野可以摸

Keep住有人入呀 入嚟個動畫太長
你再等等睇吓得唔得
唔得嘅話我轉頭會再開過
可以等下轉

加油 我開埋呢轉繼續射氣球 櫻花DIY未齊

完全入唔到

Ah字頭

之前有巴打話要樂器
鋼琴凳有冇人要？

有紅白合阿 要唔要？

有冇人可以幫我整滿月燈或者櫻花系列？
櫻花系列想要盆栽/樹/提燈/雨傘/石水盆

可以幫手整返下面嗰啲

唔該晒

要呀，師兄可加你fd code 嗎

算 食飯先

洪水猛獸巴你喺到就add我 燈塔換泳池
寄比你

K字頭

對唔住 頭先斷線自私走左 唔好意思

V字頭 thanks

pish

絲打個牆係星空牆黎？定月球

仲開唔開流星島呀🤤

我去你島買？你要唔要鬱金香

我食完飯先

有爐灶 瓦斯爐連焗爐 吐司機可摸

可以免費整火箭？我冇星星但係有鐵

入lift斷左線
新密碼 5MMPN

我可以整晒櫻花以上5樣野
可唔可以幫整2張月亮櫈(?)同木馬

要啲咩料，啱啱玩怕冇咁多料

想要車厘子以外既生果 冇都冇所謂
我依家開島先

跟風水執咗間屋，一陣就出咗4個櫻花DIY

唔好唔開心啦連登仲有好多善良巴絲

星星牆

你哋真係好有錢
我琴日仲要供樓差八萬
都係我班fd 過嚟拎錢接濟我
加加埋埋我班fd見我咁窮都比咗1M 我
我屋企層樓應該有一半係佢地幫手供

咁我帶過黎

想要新月櫈 可以比30石頭

咩色？
我有白色可以互寄

你哋真係好多朋友
我朋友比1000我都唔肯

覺得自己開場開得特別失敗咁

我估佢都冇咁多星星

風水整完紅色瘋狂出蛋 我係咪搞錯左 好想要櫻花呀

Ching唔好意思 我冇呢啲料
你過嚟我比張卡你啦

新月椅 大星碎x1 星碎x7
木馬 星碎x3 牡羊碎x2 金礦x1 石x5

佢話聽日走，好撚開心

有公海code 直接入啦

想收留

我都係整紅色，放係東邊

我睇下有冇人要咋 藍色 凳腳白色

人對我好我對人好
1000都唔肯比 好似有啲誇張

你做過啲咩黎

你想整咩？
我無太多星碎 淨係代工喳

黎我個島 我開密碼

去射氣球先 夜D有時間再開摸妹場

加咗，1251 字頭

等你

係咪一入門口既右手邊？

夜D先再開摸妹場

可以呀

我冇呢啲料
我照幫你整以上5樣野啦～
比FC我～

我帶左好多生果

黎緊 我可以幫整牆紙

係 sor
部機入左睡眠模式自動斷

SW 3891 5676 8493

NH8NC
自己帶夠材料啊

有妹妹有流星都唔話我知

唔係四方形呢隻？

好得意喎

好多人叫估你唔島同諧音

咁應該唔係朋友嚟㗎喎

岩岩係咪斷左線？

死八婆 撩是鬥非

我都係佢

佢講野語尾係石頭?

30分閂島再開過

你試多次

原來係剪刀石頭布?

勁多

我有雜誌 可代工新月椅？

咁好既你班frd
我現實得2個frd陪我玩
同埋你個島好靚
你用左啲人地賺錢既時間去design個島姐

唔係頭兩張一個佢 一個猩猩咩

唔得

新月椅我有材料

棋盤相隔地種滿花後，連啲空格都生滿花，是否應該掘一半拎去賣? 以騰出空間等佢繼續生?

再try try

有公廁code 唔好問啦
影響討論 直接入

請問, 同機另一個無switch online 既account有冇方法可以著到專業設計既衫?

想要白色

等緊絲打你入

買價103
今朝93 而家133
其實係咪值得hold一陣

開埋呢轉沖個涼先

有冇玩配種花？

Hold到星期四再睇下點

絲打我確認下，您島名係？ 我驚寄錯書

我繼續擴大
而家大到唔知點

原來我屋企有妹 而家先知
開左朋友場

嚟緊～可以幫手整石水盤

我第一次見藍色既琴椅
不如交換？
你仲有無咩想要？
我帶埋過黎俾你

Full哂

我冇乜賺過錢 博物館都係得一兩條魚毛
日日喺度買傢俬 設計個島

又好快1001了

本身係咪好友？
我寄俾你

都搵唔到，你試下開密碼任何人

出咗唔少黑、橙、粉紅，同少量藍

有冇裝修公司幫手規劃個島
可有償
係咁睇人點砌都唔多滿意

我行左去個router 隔離你試多次

請問可以代整火箭嗎？ 不過我得石頭

成日冇為意有隻蟲痴左係棵樹度
佢飛走先知
咩黎架

個島其實5星後 會唔會跌星?

我淨係想嚟買熊仔呀，可唔可以俾我入？